麻煩舉報左呢條友佢

成個Channel都勁撚戇鳩
用埋啲乜鬼CCTV片段
懶係有道理咁
仲有啲五毛留言話希望你唔好比啲暴徒舉報channel

手足們識做啦

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！